突發：港鐵宣布，明天半價

只要使用經登記的學生版八達通，即可享用此優惠。

999

不誠實使用電腦

學生價唔一定係半價

樓主有冇讀過書？

大腦

無撚腦

我好不安

恒大畢業生有冇優惠？

見到呢個post
放哂mtr股票d人點算
要報驚！

明天兩蚊呀

只要用長者或者殘疾人士已登記的八達通

推俾人報警

thx for sharing

已經報咗驚了

假新聞...

半價再半價？

On9仔

半價證時代嘅大叔 ?

人類總係要

屌你老母

風頭火勢 搞MTR

明天放假

聽日半價有撚用

終身免費tim, 唔入閘的話

不誠實使用大腦

topic 頭盔都冇

樓主快啲熄WiFi

半價拜山?

聽日咁抵 等我搭地鐵返工先！
多謝港鐵

You are fake news.gif

聽日搭爆佢

頭盔都無帶，你仆街了，大家唔好推

洗定個屎忽啦樓猪

好撚好笑呀
屌你老母

白痴仔

我送多你一程

報警撚又做野

學生卡都唔係半價喎

推爆佢

安已不

有人報未?得個講字

犯唔犯法等個官判

港鐵班膠層正想搵人出火
樓豬就自動送上門

推

唔好推

樓主潛左 快啲叫admin del post啦

突你老母，狗鐵玩完到你玩？

收到風狗鐵做緊野

樓豬

樓主聽日無事記住上黎屌報驚撚

敬啟者：

本人在香港連登討論區上發現有網民散布針對港鐵謠言，懷疑不誠實使用電腦，此言論使本人及廣大市民感到極度不安。不論該網民的言論是否屬實，本人身為香港公民，有責任協助警方防治罪案發生，謹此向貴處舉報。現附上該言論之網址：

此致
香港警務處報案中心

香港市民謹啟
身份證號碼：XXXXXXXX

16-10-2018

案底

樓主

過境正價

邊日未確定

學生日日都優惠啦
講明明天想點

報左驚

就算係都係勳侮辱緊香港人
你delay左搞到香港人返工遲左粒幾兩粒鐘
半價即係$13變$6.5?
仆你個街香港人時薪un到咁

有咩留番同個官講

推撚爆佢

Push

真定假架
好不安囉
有咩留番同個官講啦 樓主

報驚

不安

嘩！言論自由呢？

On9

坐完出返嚟醒目啲啦

樓主借假新聞轉移視線

收到風...樓主佢已經......

拜山半價

下世小心d

再見

一定嚇撚到個白痴仔 鳩都縮撚埋

樓主真誠相信學生半價所以告唔入

大陸足球隊嘅福利問香港人做乜嘢啫？

入去坐下啦傻仔

送你一程

洗定個八月十五啦

樓主已經😭😭

屌你老母！

同法官講

不誠實使用連登者，應該不用坐監.....

應直接拉出旺角，實行五馬分屍示眾!

push

？

搞亂香港 報警

係咪講緊 00066

記者朋友

好慘，冇人理上面個人，我幫你推返

推啊

我好驚樓上要自己推到1001 我再繼續推

好慘啊你 無人理你
我繼續幫你推埋一份

其實你知唔知我篇文從來無講過乜野半價優惠
同「天文台宣布10號」呢啲文係一樣
我留名等1001，見你冇人理你同你一齊推文，我一定理你，幫你推
你唔推到1001正契弟

係架 見到你咁開心 我就好想笑

傻豬來 個陣唔block你，點cap圖顯得你連續10幾個推post無人理

點解要完全封鎖你？
封咗你，我點睇到你係咁俾人無視，日日自己推post
岩岩搵舊post先知道原來你咁出名
放心，見你咁慘，我會幫你繼續推呢個post

最喜歡推到on9仔比人拉

你都on9
我都無講乜野半價

做咩咁睇唔開呀樓主

發夢都冇

咪推啦大家

又有半價?? 北角車禍?

正

推乜9野 傻系

樓主 我屌你老母

故意製造恐慌，999

嘩

Wtf

鬼唔知阿媽係女人咩

乜原來已經兩個月前

Cls

Yes

港鐵無宣佈過，

你玩完，真係有股票巴打報過警

推左 報啦

考古

咩情況

shit！！！！

咩情況?

又半價

屌，又係考古post推上嚟！
又唔見我推得到考古post上嚟？！

低b支那狗

ok 聽日試試

輕輕一推